一齊緊？分開左？

冇講分手咁算點？有冇人可以解答

無講又無搵你=10有8 9會分

佢係外國但大家都冇揾大家

岩岩經歷完 唉

咁點解你又唔揾佢呢

幾耐冇揾大家？

其實我有揾但佢太冷淡

9尾到而，中間講過一兩次野

其實有啲野唔使講出嚟，講咗反而仲傷

咁不如直接啲

=分咗手
利申 經歷過 女朋友搵咗第二個

唉

搵過個啦 long d 冇幸福

仲想話過咗兩個禮拜都冇講嘢應該都係分
你兩個月都嚟緊

唔想狗公

以前咩都揾你但而家太輕鬆

一齊咗幾耐？

條女唔正由自可 索起上黎襟幾伙

3年半lu

樣一般冇咩身材普通人